中共統戰思想的由來習大大行乜路線？ 大中華膠是被統戰的產物！？ 〈蕭若元

中共統戰思想的由來習大大行乜路線？
大中華膠是被統戰的產物！？
〈蕭若元：理論蕭析〉
2020-10-14

memehongkong
707K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：